C朗：想大力擁抱中國人 為他們加油！

效力祖雲達斯的葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（C朗），最近為其贊助商Nike進行一段直播訪問提到了中國爆發的武漢肺炎疫情，坦言要為中國人民祈禱，同時也稱效力愛斯賓奴的武磊是他的朋友。

這段「一剔牌」的直播是一位小朋友來到祖記更衣室與C朗作短訪，為的是宣傳新鞋，但C朗在片段中說起他對武漢肺炎的關注：「中國人現在所承受的苦難，我此刻想藉這機會給他們一個大力的擁抱。我為他們加油，為他們祈禱，我期待今年或明年會再回到中國，這是一個美麗的國家。」

C朗之所以提到中國，是因為來訪問的小記者提起同為一剔牌代言的武磊，而C朗則謂：「武磊是一位來自中國的球員，他是我的朋友。」

C朗(武漢肺炎）

希望條陷家產中肺炎啦

美欺又贏

其實C朗只係做marketing 姐
唔好怪佢得唔得

想

真係抱？不了

快d去武漢擁抱

反朗dlld

Comercial event 唔怪得佢

支朗

想大力擁抱中國人

想大力擁抱人民幣

飛去武漢未

雞姦朗

之前狙去大陸熱身賽 阿朗唔係笑鳩d支那保安咩

是人民幣.jpg

柒牌男裝代言人

做乜唔見曬啲朗迷?

达哥都係

抱就會感染支那肺炎

人黎 同我安排中國人

c朗marketing做得好，所以無問題

反朗呢條路開始易行

C朗請教中國人插水吧！
他日投江自盡則得心應手

王騎入來未

最緊要都係要有眼神姐

同藍絲一樣9UP一句唔洗成本

唔咁講咪好似呀里同保方咁比中國人屌

戴唔戴口罩先？

保方問C朗 : 你是從武漢來的 ?

獌迷係咁

唔通講熱列祝賀咩
定想佢講13億thx啊

去中超證明自己吧 D大陸女女跪曬係到比佢屌都仲得

入藉中國啦c朗

想咪做囉唔使猶疑, 大力啲

最右邊個嚟

活著何求入黎未

C朗踢波叻，唔計

c朗大把錢，唔計

唔係殘體字條支那狗睇唔明的

快 我想你親身去做

件波衫加左人民幣味道

想抱起啲女來屌

大力擁抱中國女人（到射為止）

C朗承認害怕新型冠狀病毒

希望黎個回馬槍，下場就斷腳

可能同牙朗擁抱緊

Paul

我都想佢去武漢擁抱中國人

連登成地玻璃

我估佢去踢友賽都不了

邊個paul呀

@活著何求
你老死牙朗被人追擊緊
快啲出返啲反美斯既post啦

大愛球王marketing都俾人炒到咁熱

仲以為丙朗係手足嚟，明明之前先咁撚勇一野撞鳩隻公安

九萬幾里遠你梗係講風涼話啦

去武漢醫院抱吖笨

楊培安

犀利

想大力打柒佢地就真

LBJ都係啦咁

又想屌支那雞屎眼

Coronaldo

Ok

抱到中武漢肺炎

回力標

丙朗中武漢肺炎慶祝區(´･ω･`)

【武漢肺炎】C朗隊友中招 祖雲達斯魯加尼確診武肺

回力鏢

加油

祖記全隊可能感染

支国人：不了

擁抱魯加尼都唔敢啦依家

回力鏢

啲鬼 攬頭攬頸今次應該玩撚完

美欺英文唔係Leon massi咩

得武磊得武肺